TikTok估值腰斬：7月底估值500億美元，現在估值250億

相信越臨近交易期限，估值可能越低。

7月29日：
路透社：投資人估計TikTok價值500億美元

8月25日：
路透社：投資人估計TikTok價值250-300億美元

全世界都唔俾做就根本唔值錢
洗腦app根本全球都唔俾做

msft 一早比咗個價佢啦

好似d就來到期既末日輪咁

有支那托住，唔撚驚啦

TikTok如願以償玩內循環

派騰訊阿里去競投，至少1萬億

全世界put

賣 250億 , 交 200億交易稅 , 得番 50億

仲有250億

spyware一蚊都唔值

全部返中國食內循環，又贏

可能就係睇中spyware的價值

想當年某國原油寶跌到爆哂倉

今次係TikTok莊家爆倉了

但又要吿美國政府，明明自己話要內循環，美國係好心幫手

等美國班傻仔葡萄下, 得我地有得玩, 佢地無份

越近死期就越賤價 告美國政府 只係想拖時間 可以搞到大選等侵選唔到

不過就算佢入左紙告 應該都一早預料到 仲有大把招防佢

好羨慕咁方便上傳自己的個人資料

從窩輪概念末日輪係 call put 都要輸 , 得個莊家羸 (Short)

莊家係特朗普

25億就差唔多

幾多

25億韓元

輕輕一推

中國有3家獨角獸巨企躋身全球前十，除字節跳動之外，約車巨頭滴滴出行位居第2，估值560億美元；騰訊 （00700） 投資的短視頻平台快手排第7，估值180億美元。

射火箭上太空既spaceX只係值470億美金，弱智片加音樂可以等於3間spaceX

Social media本身好值錢
Facebook仲貴啲添

抄佢開個新app 應該賺到仆

其實嗰app係偷睇用戶的copy and paste的內容，去估用戶鍾意睇咩

aite

唔賣就再降
到期唔賣=0

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

私心推介我們的YouTube Channel

10億都比多你

我出5蚊

唔好賣呀，繼續全支擁有

不能再多

返去睇鹹片啦你

就學神抄之塔咁抄哂佢啲錢走啦

唔關支那事 美國搞都要ban

咁你講性病同沈船，即係你因為同沈船之後有性病啦。

有性病你就專心養病啦，乖

遲買平幾舊
你急美國佬都唔急啦

其實你有性病，唔緊要的，冇人歧視你。
你唔面對自己的病，才是最大問題。
下一集，我的YouTube Channel可以介紹治療方法給你，你記住睇呀！
加油！唔好放棄！大家都會祝福你。

其實係香港，嫖妓唔犯法（只要唔好係公眾場所議價），有性病亦唔犯法。我關心下你，點解你咁大反應？

多謝支持，但我意思係比你一個睇。畢竟有性病只係少數人，大部分觀眾冇興趣。性病呢個話題，同我萬人大家庭任何一個都冇關係。

你唔熟香港行情就唔好叫啦，又沈船，又中性病。搞到咁，大家都好為你擔心。

你又誤會啦，叫你讀多D書又唔聽。
我話介紹療法，幾時話要拍啊？點拍啊大佬，好似你咁因為嫖妓感染性病的人，好難搵。因為一般來講唔會周圍唱。我去邊搵人拍？

想問鹹片有咩問題？你唔睇？
人地judge你又搵第二樣野黎講 多鳩餘

咪就係
幾好賺

人地話你「極有可能係熱血公民, 區議員, 準立法會議員或暗共.」，你有咩回應？

你係弱智定點呀？又話要係YouTube Channel介紹 又話剩比佢一個人睇
定係你會有條private嘅片專比佢睇？

會員#73381 大雞樂

有人咁樣標籤你，你有咩回應？

一係收番50億 一係就一毫子都冇

又拉第二樣野黎講
有人話你鄉音大陸仔呀 又唔見你回應？
其實怕咩認 只要肯擁抱香港價值 就係香港人

匯源果汁2.0
果時唔比可口可樂收購，最後就愈做愈衰

大雞樂 （#171273），有人咁樣指責你，你有冇回應？

你自己都唔肯回應人地對你嘅質疑 憑咩叫人回應你？
定係又cap另一樣野出黎spin走佢？

你戇鳩？唔撚識睇會員編號？
屌你老味啲新聞靠你fact check就死得啦

係wor, 你性病未上腦wor

deadline 前1蚊收左佢算啦

問返你呢個啦

傻閪唔識fact check學人post新聞

樓主pin呢個

天奇話肯擁抱香港價值 就係香港人
樓主怕咩認

Fact check都唔識學人做思想家

樓主希望你唔好再柒了
支持你退出youtube界

襯仲未出到公海俾人識你就收收皮先啦，我驚遲下有人無聊俾啲真係識嘅人睇你啲片，你會俾人笑到自殺啊

樓主要上堂學埋fact check 應該要課好多先夠

佢潛左

柒撚到

直接變負債。零價值倒閉。

樓主咪理隻雞蟲啦

有500億去買arm唔好

依家大把抄啦（快手⋯⋯） 只不過抖音食咗一大份市場。

最後$0

News 1 既50b 係指tiktop成間公司既價值
News 2 既30b 係指 //ByteDance has been in talks to divest TikTok’s North America, Australia and New Zealand operations//

即係後者只係講緊以上3地既 value , 所以比 news 1 細。

我有冇理解錯？ 思想膠可唔可以澄清下兩單交易個underlying assets 係未一樣?
如果我唔誤會左既sorry, 如果你斷章取義既話,就收下皮先，唔識唔好扮識。

你質疑思想蛇，你五毛

推到到思想sir d門生出黎答
我都驚我誤會左

佢想吊高來賣
之前直頭吹到上市估千四億
而加又傳想邀請netflix收購都係想抬價姐

思想sir 次次比人質疑得三招
1.屈毛
2.spin去第二樣野
3.潛水

搵咗 fb 同 甲骨文幫佢拓價
不過唔成功

上次李克強 係sever 到*蚊* harddisk 個post,佢都7左次
一涉及 技術性既野 就錯到7彩，佢專注番講文史哲算啦

小學生邊識計數

等多一排變零

Ig fb snapchat也一樣封晒佢最好

仲要一開波得翻45定90日

文史哲佢都唔撚識

口音懶音我唔講啦，哩啲好多人都有
之前有條片講中國打關島又空降台灣已經不敢恭維

真係做得好，一定有人share上嚟

好似之前啲人插澳門微辣，share返澳門另外一個channel叫飛夢唔知乜乜
雖然個景嚟嚟去去都係差唔多，但內容高質，即刻follow咗

實係咁玩架啦，咁早扑咁貴，柒頭先要，到尾個日咪大家㩒落去再分屍，你一個仙都冇

全世界 Short call

算啦
希望佢慢慢進步啦
你估個個都係沈教授咩

咁好心收皮算啦佢。
思想sir唯一價值可能真係 貼下 News / Twitter
但下次個topic 唔好自己翻譯，跟原文個heading 算啦

時間關係整得比較粗糙，希望你唔好介意

drop to zero

反正都做咗，就係呢個啦

#63822幾時叫過大雞樂呀傻閪 你弱智真係唔係扮

推

Netflix 都唔理佢

根本就唔需要俾錢
直接收佢皮已經可以

係 幫你推

呢隻窩輪, 到左到期日就$0.1都唔值

佢似用開百度

大陸人賣野不嬲咁。第一日做人咩

咁大單既更加有一堆媒幫炒

都話時間短，改好就pin，乖

唔同你講野就係潛水，笑死我。
你以為你係邊個？

咁你老屈完#63822會唔會道歉？

佢似係#63822

我原諒佢啦 我對弱智容忍度好高

drop to 0

我比埋素材你啦 呢個post我用咗成日睇資料整合嘅 係你眼中應該全部假野黎 唔似你睇twitter post新聞咁真

詳細整合721元朗恐襲發生嘅時序，唔好比機會港共篡改歷史

邊個持有就告邊個
跌到負股價添

咁你又當自己邊撚個呀，成日覺得五毛搞鳩你，瞓覺啦

#63822 大雞樂

開拖唔見你 贏波先出嚟收割？屌你老味

你地班25波台成功幫思蛇 spin 走我條問題

你唔係？

我企思想sir嗰邊

佢唔識答啦

你同反樂哥打對台？

反樂哥反樂

其實tiktok點賺錢？

同埋個app寫好左 都係得閒update下interface, upgrade下cloud嘅storage 使鬼全球請幾千人？？ 係咪都係大個head count谷大個規模來cap水？

未食弱？

我哋搞個國籍交換平台

屌，俾250億印尼盾差唔多

你對下編號先啦賤種垃圾

仲想告侵侵
萬一輸左連埋盤嘅時間都輸埋

佢唔係都抄vine咩?

我出五毛

上水未呀柒頭皮，等緊你講下日本偷襲珍珠港點樣令你推到中国打台灣前會打美國先呀

佢仲思考緊 你等陣

到哥分化？

再唔賣 好快0添呀

摺撚埋佢啦屌

上咗

佢係咪唔識再整多幅圖屈你毛

算撚數啦, 思蛇淨係攬撚住cctoy d 傻鳩圍爐，睇野斷章取義，睇一d唔睇一d， 不學無術。
好撚心就未用 知識型 呢個牌頭出黎招搖撞騙啦。

你話你係Cctoy台柱is ok,但係到扮知識型 就真係好撚嘔心，衰撚過d Lbj 隻猩猩係到 BLM.

輸時間值

內循環收購1萬億收完，再二萬億放俾娃哈哈蒙牛

播弱智片的app勁過造晶片的Intel

1000萬都比多佢

思sir 唔係考左CFA 咩，做乜鳩拉埋兩個唔同sector 既公司咁樣比較。

懷疑思蛇account比人hack左

唉，但琴晚傳聞微軟同Walmart決定用200-300億收購

唉，但琴晚傳聞你連英文都唔識，柒咗又唔撚認，想屈毛結果再柒多兩獲

有無諗過其實思想蛇喺cctoy入面都算有智慧嗰個嚟